香港讀返個Nutrition 嘅Master

我想讀返Nutrition master, 但想搵間澳洲大學既course 係香港讀我本身係美國 grad左nutrition, 依加想讀埋上去但想係香港搵下去讀，但見好多太空人去搞果啲都係同英國搞，有無巴絲知邊度有同澳洲啲大學合辦

美國唔係直接做到reg dietitian 咩

但我想再讀嘛

暫時得Space

咁咪cuhk nutrition part time master
快靚正

但佢得英國

但想搵返間澳洲嘅，始終nutrition都係澳洲認受最高

除非佢要移民姐
Hk 呢行會特別睇澳洲嫁咩

Master of Human Nutrition 同 Dietetic 係有唔同咖喎

我知，我見香港有度有得一次過讀哂兩個，但要3年同埋三十萬

個人偏好

推下先

巴打係外國讀營養學？